.. default-domain:: sphinxsharp

Config
======

.. namespace:: AHG.CaseSimulatorRedux

.. type:: public class Config : ScriptableObject

Подключенные библиотеки:
------------------------

.. code-block:: csharp

    using System.Collections.Generic;
    using UnityEngine;
    using System;

Описание
--------

Класс конфигурации игры, в котором вы сможете настраивать некоторые общие параметры, а так же добавлять новые кейсы.

.. figure:: /_static/csredux/image3.png

    Вид объекта в инспекторе.

Приватные сериализуемые поля
----------------------------

.. note:: Все сериализуемые значения изменяются в **инспекторе**.

.. variable:: private List<Case> cases

    Список кейсов.

.. variable:: private double startMoneyValue

    Количество денег при старте новой игры.

.. variable:: private bool buyableCases

    Нужно ли покупать кейсы?

    * ``false`` - кейсы открываются бесплатно, без проверки на наличие денег.
    * ``true`` - кейсы открываются за валюту. Цена кейса указывается в его настройках.

---------------

Свойства и поля
---------------

.. property:: public double StartMoneyValue { get; }

    Количество денег при старте новой игры.

.. property:: public bool BuyableCases { get; }

    Нужно ли покупать кейсы?

    * ``false`` - кейсы открываются бесплатно, без проверки на наличие денег.
    * ``true`` - кейсы открываются за валюту. Цена кейса указывается в его настройках.

---------------

Публичные методы
----------------

.. method:: public void InitializeCases()

    Инициализирует идентификаторы кейсов и оружий.

    .. note:: Идентификаторы кейсов инициализируются при старте игры, и присваиваются относительно индекса в массиве :var:`cases`.

.. method:: public Case GetCase(int id)
    :param(1): Идентификатор кейса.

    Возвращает кейс с указанным id, если тот существует.

    .. warning:: При указании несуществующего идентификатора, вы получите **ошибку**.

.. method:: public int GetCasesCount()

    Возвращает количество кейсов в объекте конфигурации.